游完水狂生暗瘡

本身諗住游水減肥
點知游完就瘋狂生暗瘡
有冇巴絲都係咁

皮膚敏感

1.泳池用氯消毒 氯會令你啲皮膚好乾無哂水份（皮膚太乾就會分泌油 令到你水油唔平衡 生暗瘡）
2.啲水始終都係污糟 雜質多 皮膚食哂

建議你游完後 搵啲低敏既洗面奶/洗面啫喱（啫喱更溫和）洗乾淨塊面，同埋一定一定要即刻揸保濕